Musuh 1 : Abu - abu
Musuh 2 : Biru
Musuh 3 : Merah

Misil : M
Peluru biasa : spasi

Efek protection ditandai dengan background merah pada icon player.

Limit spawn musuh aku batasi 8 karena masalah lag di laptop. 
Untuk disable limit comment code di:
Form1.cs
Line 216 dan 230